其實杯葛中資唔用中資野咪得囉，搞咩黃色經濟圈咁煩

見到出邊一堆討論yellownazi鬥黃既問題
一邊又討論黃店質素黃店食人血饅頭
仲有偽黃同偷圖賣黑心野既話
搞咁多評核同嘈嚟做咩
簡簡單單一個理念就係
杯葛中資
杯葛中資既商場咪得囉

Btw 好多所謂黃店真係又貴又好撚難食

Push

Hi

入嚟做咩

地球好危險
返火星啦

點解趕我走

善用起底功能

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

集中資源畀黃店

幾勤力下
通處你條五毛狗

有冇諗過資源集中既話
會變大台

咪拉返佢落嚟
想長搵長有
就咪撚扮大台

國難五金
(而家半收皮)

偷圖vv蛋糕店
(自己偷圖在先
(扮大台話追擊佢就係黃納粹
(真係委屈)

好危險驚你比人狙擊埋一份

叫人唔好搞yellownazi
專心杯葛中資
有咩問題

你好型

走啦

又做咩唔瞓

拉

你都係

晚晚都瞓唔到

I know that feel

Hi 60916 五毛分化L 好難認你唔到

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手